【武漢肺炎】增 109 宗本地確診 三餐廳爆疫須強制檢測 筲箕灣方樹泉宿舍須撤離

武漢肺炎第四波疫情首日破百，今（29 日）新增 115 宗確診，當中 109 宗為本地個案，其中 24 宗源頭不明，31 宗在社區檢測中心找到。另有 50 多宗初步陽性，確診者包括 73 女 42 男，年齡介乎 11 個月至 86 歲。歌舞群組再增 62 人，累計約 479 宗；另外出現餐廳群組，三間餐廳包括灣仔星月居、中環 8 1/2 Otto e Mezzo - Bombana 及上環泉章居大飯店，共有十多名員工、食客確診，食衛局將於明日發公告，要求在 11 月 15 日後曾到訪該些餐廳的入士接受強制檢測。

得獎人數共115人，每注派彩5000蚊。

有無太平紳士頒獎？